點解人永遠去到後悔佐先黎珍惜

而家好後悔，佢有男朋友了

講黎聽下

呵

咁你都有阿菲 啦
唔好咁貪心

我都答唔到 自己仆街囉

你飛人？

根本無一齊過

我都是
７年前暗戀